今日見工嚇到HR 呆咗。

普通office 工
見垃圾工問我戇鳩問題。 你覺得自己係咪一個忠誠可靠嘅人

大佬你想我點答
我當時扮自己係John Rick. 當正自己係職業殺手，用個好嚴肅嘅語氣，好多故事喺後面嘅態度同佢講

"每一個人都話自己忠誠可靠。但係忠誠，要面對誘惑先至知道真偽。

"喺我人生入面。我嘅忠誠曾經喺幾次受到挑戰，但係我從來冇背叛過我身邊嘅人。 如果你想知道具體細節，我希望你首先可以應承我你絕對唔會講出去。"
佢嚇到即刻問下一個問題

講真，如果加啲前文後理。話呢份工需要處理一啲機密文件你唔可以講出去要簽confidential，我都服啲。但而家個問法唔知我以為要揾我食大茶飯 普通office 工，又唔係私人保鏢，你想我點答你姐

咁最後請唔請你

今日見工hr 嚇到我呆咗

In左2個鐘，傾一個鐘，重要筆試一個鐘，幾個大學生in
最後佢講人工11k
大家:

唔請

發神經

好有霸氣

咩人見咩工啦 中二病戇鳩仔

有咩咁好傾

咩工？

如果係我In你
你個名將會喺全行通晒天
搵第二個Field啦你

55ok

其實你答得幾好

你唔識玩 你應該答 我擁護基本法
佢唔請就告佢

係咪利豐？

乜嘢工咁慘

話自己忠誠勇毅

11k 都咁

用手11k 請個文職
你間公司係香港都會出哂名，唔會有人上來in

唔好過卜11k, 21k 要筆試1個鐘嘅我都會走人

有冇john wick 咁勁

拎支pencil 出來
佢驚到即走啦

呢啲對白喺John Wick？如果係，難得你又會記得。

問埋哂d閪問題你間公司就真係通天喇屌

agger
以為見緊FBI 國際刑警 定法官
痴撚線問題

答得好有格調

on9仔

我覺得樓主個答法完全扣題, 完全係你玩我咪陪你玩
好撚心d人唔受得challenge就咪撚扮哂tricky

John Rick老翻

講真如果係見保安 定係私人秘書 我都明白
但普通文書工作 講呢啲

唔好睇到自己咁高啦好嗎

John Rick ?

如果我係你同行hr

我收到個名之後會同人講
條傻仔又畀個名出黎啦

唔明

john wick撚有講過
0分重作

問你係咪忠誠可靠算係咁
又唔係問你忠誠勇毅

100分

個答法有啲認真撚feel

如果通行都咁戇鳩
真係應該搵第二個field

John Wick 無呢句對白。
我只係扮自己係John Wick ，以John Wick嘅語氣同個性回答

John Wick呀
你嚟搞笑多

做得hr都係弱智、你當你自己係邊個呀垃圾

hr呢個工種真係越黎越多餘

開名啦

入黑社會下話

嚇死條友

幾好笑

叫鴨算啦

你有工佢無工
你在明佢在暗
驚閪

中二病末期，冇得救

成日都請唔啱人

個答案好正
見工遇著呢d答案一定心諗條友都痴9線但問呢條問題既人本身都on99

HR臭閪?

屌你老母in大學生要written test我都算，呢排in幾個post請有經驗老屎忽都要written test寫文

痴撚線完未呀

佢唔請就報國安

用hr黎管下人係有需要既
但地位唔會高 佢地睇得自己咁高

如果見保安之類都合理，但我見個份同保安無關

背叛既具體細節呢？

冇具體細節我話我面對幾十億美金同幾十個環球小姐外加幾廿幅名畫幾廿舊古董同開左支45年既cheval blanc decant好放定兩個鐘等緊我飲都拍拍蘿柚走左去唔背叛個岩岩識左一分鐘既陌生人啦

唔係傾好個range先上去架咩

而interview就係佢地覺得自己有權力嘅時間

屌你老母 幾年經驗 掙fg 11-14k位
係咪cls

忠誠的共產黨戰士

連登：

開你個名出嚟呀傻閪 你邊撚個呀

Set 埋d 弱智問題，玩鳩自己

樓主係忠誠共產黨戰士，以前做過D嘢要保密有咩問題？

我係樓主會搵公安捉你返去審判，到時你自己準備定幾球野比獄長，令你係監倉好過D

叻啦

其實事實

答得咁好，如果係比其他公司知道即刻叫佢過去面試

中二病

呢個ok
好過之前嗰啲爛gag post

事實個個 非3大非專科
Fg 12k都掙到仆街
做幾年無20k

你去見垃圾工 咁你係咩

I saw you kill three people in a bar with a fucking stone

要贏到痴線佬
就一定要痴線過佢

hr多數見高就拜見低就踩
雜工做得耐係咁上下程度架啦

又抽我當年INTERN去過㗎 間公司幾好啊

我會即刻好有興趣想知。
點解要被嚇

新潮文

我
忠誠勇毅

然後企起身
敬個禮

萬一真係問我就講中學的 on9 嘢

係呀 真心覺得答得幾好

好彩你無, 你縮返入你老母個臭閪度重新投胎啦, 你老母閪你做人無道德將人地d 野周圍講, 抵你老母死得早

因為我真係覺得忠誠呢啲口講無用，要講就講實例
但係正常人有幾何忠誠受到挑戰

淨係撻樓主個朵已經殺咗

如果係真嘅話你轉數都幾快

仲要出口成文

咁多有經驗出黎搵工 咪用寫文選人

其實人工冇寫明個range 真係見嚟把鬼
浪費幾個鐘去玩大抽獎咁

殺哂至啱

你就係個HR ?

仆街公司趁機壓價，但係物價有平過咩，屌你老母HR

將人地d資料講出去
你就唔洗撈喇
起撚到你底仲有人敢請你？
少少野都保密唔到

利申：我有機會in人

經驗：學歷只係證明你唔係弱智

事實：發現好多人智力正常但有精神病

結局：in左兩日，我自己差啲唔記得食藥

啱 係就開公司名啦 , 無比其他手足中

下次答佢你忠誠勇毅然後吠兩聲
保證即請 仲貼埋大床比你屌

我聽agent講而家搵中級職位工，10個有8個係immediately available

但睇連登個個都話唔覺市差同埋個個至少五皮一個月

屌你老母你食屎啦垃圾hr

做得HR都係弱智

真㗎
我試過見到有offer6000蚊
parttime形式

屌 傻仔

真係喎 係有啲中二病 但扣題 唔會尷尬

樓主反應好快喎答得唔錯，話樓主on9嗰啲又會點答

唉屌你老母無睇你個名添
釣到咁多魚高潮啦你

仲有人唔知層主經常引戰

點解要咁？

屌，問番個HR，9-10個鐘office hour係咪全部唔玩手機做哂Office野先
唔係既話叫佢收撚皮啦

又一個12k拎自己價值觀套落人地度
自己係咁以為個個都係咁

樓主有無忠誠我唔清楚
但你就一撚定無

咁佢應承你唔講出去咪得
有幾咁嚇人呀

你覺得自己係咪一個忠誠可靠嘅人

屌佢老母咩, 打冷震呀聽到

唔好怪佢

因為佢50k一個月就係每日做呢啲嘢
如果15分鐘見完你地，佢全日都好得閒，比老細知道就仆街，必定炒9佢

我當時扮自己係John Rick. 當正自己係職業殺手，用個好嚴肅嘅語氣，好多故事喺後面嘅態度同佢講
"每一個人都話自己忠誠可靠。但係忠誠，要面對誘惑先至知道真偽。

笑死ME

喺香港搵食

對錢忠誠, 人工可靠, 就係咁簡單

食屎啦 臭閪HR

前兩日同HR食Lunch..佢話收到幾份有三至五年工作經驗嘅CV人工要求都只係寫13K

利申：中型Marketing Agency

畀你啲戇鳩嚇親咋

幫埋你呢個hr通埋天又點話
11000呢d食屎狗啱哂你做
On99 做hr唔係鬥用低價請人
有理冇理都㩒鳩人人工咁低手
建議各位intern可以轉戰其他有錢途嘅位
第日撞返隻hr狗串通返咁多間公司用半價請佢

Hr一定係全公司最冇野做嘅人
出糧出錯，名又打錯個d直情要切腹
垃圾

咁撚癲 嚇死人咩

乜學歷......點解要咁

Agree.

John wick?

唔好信連登啦

呢D HR 無得HO 傻撚左, 不如問人地有咩優點同缺點, 仲真接了當唔使天馬行空咁問人地

就係你呢D垃圾HR, 下下以為自己好撚有power足以影響別人一生
業界最中二病就係垃圾HR

如果佢話佢想知
你會答咩

要凌遲

John Rick

講中學的on9 嘢

我係hr 既話
我就同你保證一定唔會講出去 請你具體咁講下 就聽下你講d 乜

有無HR可以解答下點解咁鍾意問人怕唔怕辛苦

如果係你in我
你個名將會起全行通曬天
搵定第2個field啦你

Hr：好，我會保密
你：我中學個陣冇欠交過功課一次都冇

有無攞起支鉛筆

7/10

佢哋知唔知有三年經驗嘅保安
已經有兩萬蚊做主管 點人做
日日坐喺辦公室用電話用都放工

咁如果佢應承咗你話想知，你會點答

明顯佢就畀人撚到一面屁
再喺個post加鹽加醋嘅柒頭嚟啦

有無諗過係agent 無飯開
壓人價壓到岩人地公司 不斷推人入去

呢幾個月D agent洶湧而出
我手機震到仆街

想知多啲

其實答得幾好

11K 都比多樓主 John Wick 唔係Rick on9 冇朋友 屌啲90後 00後 🤷🏿‍♂️

真

試過比人問你會用咩動物代表自己
不過個到文化係好casual
全程都係好輕鬆傾計咁

大細公司都係
唔係歧視你hr
係工個本質就企係員工對面
人工個manager都唔壓hr 壓
加人工公司都話加dohble digit HR轉返single digit
唔好講話咩野佢地都有得加
呢班hr因為自己本身底薪低
寧願一齊加得少攪鳩成公司人陪佢攬抄都要令到個個唔開心

唔用腦求其問問題 vs 好認真答人地鳩問嘅野

你有無捏住支筆講？

見過有份工個hr問我:你點證明你可以向我地公司commit
心諗你未俾offer我就想我commit,痴撚線公司

樓主我都試過類似嘅情況

in 我個人問我 自己既個性係點

我個陣叫做有讀下書咁
我同佢講

人係無辦法真誠咁面對自己
唯有受過苦難先可以從自己嘅抉擇入面明白自己既個性
所以我答唔到佢

個次勁快in 完

樓主行錯片場

我答翻佢人

exactly

迫人去大灣區發展啦

睇你個名就知你咩料啦垃圾屌你老母

9小陣喇hr

報左青山

通常越細間港資丶華資HR越鐘意問戇鳩嘢！

11K 不如去加拿大英國做野吧~

我in既實請

有創意
有思想
敢言

一流員工

大部分City & Bu

*Wick

唔洗你宣誓算係咁啦

忠誠係一種人的選擇
每個人都有自由支配自己身體的權利。

Btw 幾鐘意樓主答法

潮文？

你都唔請啦

我唔信樓主反應快到即場諗到咁多嘢出嚟

咪撚玩啦伍寶…

咩工咁把撚閉？

出去睇吓而家譚仔阿姐咩offer 先啦…

Agency會令到員工升值 人工低啲都冇所謂 俾我有機會嘅話我都會降薪入（如果大公司嘅話）

但真係每間公司都見到佢哋每日都一定有嘢做
成日想知有咩做 佢哋又真係好似好忙咁

撚有人會理你咩就算真係有幾個月乜鳩都唔記得啦

想知

想知樓豬如果個HR真係叫你答你會點作

你個名

果日in過間濕鳩公司個HR問我有無參與反送中運動

樓主
仲有冇其他示範

樓豬應該個陣問佢有冇鉛筆借黎用下

我會調轉諗點解佢咁問
可能上一手衰誠信問題畀人炒?

啲hr唔識睇expected salary 次次要我提番佢睇下先話比唔到 收個呢啲電話幾十次

其實請文員真係要忠誠可靠，特別公司仔會掂好多機密野，而好多人會好努力氹文員講野
所以全公司最唔得罪得就係文員同阿姐

鳩小陣啦慒撚，照下鏡先啦引戰專員

屌 頂爛市

如果我見，立即開工！

pr唔做轉行hr?

Hr一向on9

Diu exac7ly

唔該佢睇吓佢公司乜料先

how about a magic trick?

等我仲諗咗一陣，邊撚個 john rick，原來係 john wick

就係你依種垃圾in人浪費人時間，重講咩全行通哂天笑撚死人咩做hr就食屎啦無貢獻既垃圾

做五毛嗰行又真係幾容易通天嘅

John Rick有講過咪得囉

你會唔會信

真定假

咪係，逢場作戲
佢比咩19問題咪答咩19答案

同樣地，你出幾多糧我咪出幾多力
唔啱價就一定係hea做一年就跳

啲閪腦細真係用屎窟諗野
又要出賤價又想人比埋條命佢
睇嚟高層無讀過Admin野

請戲子多過請實力派啦
做得野嘅洗撚同你講咁多廢話咩
樣樣都攞嚟打飛機咁

次次interview都會上身
呃埋自己好有passion 就實無死
啲戲實交到貨

我係你老豆

11 K CLS

fg如果有offer應該去間大公司(但低人工)定係startup(高d既人工)?

尷尬啦，一係你就直接串佢

周街都11-13k
重要多要求 又大學又要經驗

弱智ive最賤都13-15k,u grad最賤18k-20啦[sosad11

好撚正答得

傾完上去咪一樣壓鳩你

有
公司減人工個陣lol

做爛市
fg 就正正經經搵份20k 啦

以為你會斬隻手指比佢

想睇你駁人

巴打，你邊行啊？咁大口氣？

你哋H R都係用石頭出糧咋嘛
見工使唔使圍住營火跳舞？

well
下次可以話，上次返工減人工都照做，你睇我幾忠誠

(呢條友,痴線既)
返去等消息la

你係咪一個勇毅嘅人？

樓主見咩工咁巴閉

你班垃圾毒撚又互含

咩世代啊，
依家一出黎都50k起跳啦

職業:兒子
爸爸幾時過數俾我

你應該呢一年冇搵過工

Hi HR

垃撚圾

其實應該講明幾錢先好出post
最後又係浪費大家時間
係要搞到咁神秘都唔知為乜

得我覺得樓主中二病?

有冇一路播住隻音樂，一路講

笑死 毒撚到冇盡頭

who is John Rick?

咁勁 用鉛筆插佢啦 中二病到

果然H R係啱你呢啲弱智戇鳩仔做

屌你老母以為自己乜水
有憑你個HR閪就想搞到人要揾過個field ？
看得自己那麼高 HR狗本性

唔撚係啩 做爛哂個市

做咩呀
諗住黑白兩道封殺佢

John Wick閪有講呢啲嘢

小姐可唔可以推介下非專科有邊一行業可以2皮fg 易入？

apply job/interview invitation個時唔會講expected salary?

死全家啦傻閪

吓
我fg 出嚟直接100k

人工唔相差得遠
大公司行先

其實睇下大學report唔係好難啫

8大 salary report入面個d under 18k mean既major係咩黎

假膠有咩所謂

b2b sales

LM

霸氣有 但返屋企等消息

ON9 訓撚醒未呀你

thanks巴打

屌你11k
炒散好過啦

請人：諗稿 睇下department大佬想要咩人 出廣告 望吓收返嚟啲CV 約一堆人in in一堆人 2st in 比offer 出contract on board 簽約對文件 出email比全世界 update啲contact list call admin執枱 每月做report 找jobsdb果啲數

training：大量reseach google 問人 有乜鳩改動update返 做ppl/整片改十九幾次 綵緋下 present

計糧：每日睇邊個冇返工 收假紙 對假紙入假紙 睇清楚淨幾多日假同咩假（AL/PSL/CL）每星期睇晒啲同事果個星期啲假有冇扣糧 月尾每個同事睇清楚佢出糧有冇影響 離職計假計last day 計尾期出幾多糧

類似

Training 嗰度係做乜鳩

做清潔做保安好過啦

少接觸
HR學完再教其他同事，要睇做邊行
零售就定期要update啲同事果件新貨有咩新function，點吹件貨
新人就教佢返工要點

其餘HR仲有啲MPF/稅單定期要跟

11k 請個呀伯渣車都唔得啦

心諗個個都O撚哂嘴心吊緊佢：痴撚線咩咁都問得出

呢個真
引戰吸屌係佢嘅人生意義

睇到自己那麼高

唔寫人工既招聘廣告一律skip

屌那星 真係好憎on9 公司 比咁低人工扮上菜問埋19問題 扮乜專業 想專業就唔好出咁既價 收皮啦

之前見工又係比人問過on9問題
叫我形容下我屋企 份工做行政 關我屋企咩事？ 最後都係算9數 走左

我都唔明點解啲人成日話FG得萬二
好似好慘咁

而家2020年喇
你睇下大學每年收佢地生
同有幾多個人考公開試啦

根本香港而家頂多頂多就得返四大

一大 UST CU 然後Poly Shitty各計半間當一

你讀BU LU 或者垃圾科
其實唔係大學生嚟
咪撚再呃自己
BU LU Shitty Poly廢科出嘅人
唔出萬二出幾多？

join wick

HR 係悶玩鳩人最仆街嘅工，佢請人都唔熟工種，又要扮每個工種都熟悉，借意串柒柒不停盤問私隱，不知所謂 !

好l驚呀